有冇人對意大利統一有興趣

依排睇咗啲關於意大利統一運動嘅書，發現到意大利統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

想睇

星期二薄餅皇 (已結業)

由倫巴第去到帝末都未正式統一過
有興趣 lm

Thx 留名

請指教

lm

尼斯幾時先可以民主歸意

意大利統一勁大程度要歸功於c朗

屌你老母

少睇世界歷史,意大利統一運動係咩年代?
留名等睇

意大利興秘密結社 依種文化孕育出往後既黑手黨

又bin

19世紀開始

梵蒂岡之囚，教宗死唔肯走出黎

有興趣，同埋想聽佢地點建構民族

其實因為拿破崙先有意大利民族主義既興起

燒炭黨

樓主可以開始講未？

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二開始更新